{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6882890'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-01-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "국민반찬계란말이 맛있게 예쁘게 만드는법왕 계란말이"
    },
    "text": "屋台で有名な特大卵焼きをご紹介します。 特大卵焼きは準備するのに簡単ですが、きれいに作るのは難しい作業です。 しかし、卵の量と火の調節がうまくいけば、誰でも特大卵焼きを成功させることができます。 この料理は30分以内に完成するので、時間を節約するのにも良いです。 材料には塩、卵、玉ねぎ、ねぎ、にんじん、青陽唐辛子、ゴマの葉、そしてさまざまな野菜を使います。 レシピは卵とすべての材料をミキサーに入れ、すりおろします。 その後、フライパンに食用油を入れ、弱火で温めます。 フライパンに卵水を入れ、弱火で焼きます。 卵の水が焼けるまで待ってからぐるぐる巻いてください。 このプロセスを卵水をすべて使用するまで繰り返します。 完成した卵焼きをしばらく置きます。 そして軽く冷やしてからまな板に乗せて一定の厚さに切ります。 おいしい特大卵焼きが出来上がりました。 最後にマヨネーズとケチャップを薄くジグザグで振りかけ、味を加えることができます。 玉子焼きはビールのおつまみとしてもよく、お子様のおかずとしてもおいしく楽しめます。 今夜の夕食にもおいしい卵焼きを用意してみてください！ 楽しい料理の時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "特大卵焼きの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、特大卵焼きの作り方は簡単です。卵の量と火の調節がうまくいけば、誰でも成功させることができます。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きの準備にどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "特大卵焼きの準備は30分以内に完成しますので、時間を節約するのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きの材料は何ですか？",
            "answer": "特大卵焼きの材料には塩、卵、玉ねぎ、ねぎ、にんじん、青陽唐辛子、ゴマの葉、そしてさまざまな野菜が使われます。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きのレシピはどうやって作るのですか？",
            "answer": "特大卵焼きのレシピは卵とすべての材料をミキサーに入れ、すりおろします。その後、フライパンに食用油を入れ、弱火で温めます。フライパンに卵水を入れ、弱火で焼きます。卵の水が焼けるまで待ってからぐるぐる巻いてください。このプロセスを卵水をすべて使用するまで繰り返します。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きを食べるときに何か特別な調味料を使いますか？",
            "answer": "特大卵焼きを食べるときには、最後にマヨネーズとケチャップを薄くジグザグで振りかけることで、味を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きはどんな風に楽しむことができますか？",
            "answer": "特大卵焼きはビールのおつまみとしてもよく、お子様のおかずとしてもおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きは他の料理と合わせて食べることができますか？",
            "answer": "はい、特大卵焼きは他の料理と合わせて食べることができます。お好みのメインディッシュやサイドディッシュと一緒にお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きを作るときのコツはありますか？",
            "answer": "特大卵焼きを作るときのコツは、卵の量と火の調節に注意することです。また、卵水を焼くときには弱火でじっくり焼くことがポイントです。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きは冷やしてから切るのですか？",
            "answer": "はい、特大卵焼きは完成した後にしばらく置き、軽く冷やしてからまな板に乗せて一定の厚さに切ります。"
        },
        {
            "question": "特大卵焼きを作るときに他の野菜を使うことはできますか？",
            "answer": "はい、特大卵焼きを作るときにはさまざまな野菜を使うことができます。お好みの野菜を追加してアレンジしてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 610
    }
}